（即興活動）龍鼓灘BBQ

有無巴絲過來？爐已開哦

星期六每位$110
我身上現金不多

第一個過來既我請

個場外靜下

今日m到，跑完步心血來潮
本身只想買野飲

鐘數早掛
$110可以食到12點
愈早食愈抵

好慘、生意難做
小欖bbq唔知係咪都靜
太靜無咩氣氛

佢地好似唔憂做咁，完全無promotion/特價

你一條友燒 enjoy

毒丁

熱氣